最壞既時刻已過，準備迎接大升浪

上星期先話開始熊市,使唔使咁快轉

瘋狂地華麗轉身 11 388 27業績都得

升佢老母臭西

呂布好ya

師父 可否幫我沽到地鐵落30蚊俾我入貨

我入兩手夠了

牛3 GOGOGO

太大貪，上天係唔會眷顧你

無限轉身

呢轉跟唔到

牛三正式開始

哈哈fat fat la